香煙爭霸戰-最好味香煙

紅萬

咁重口味

冇得輸

紅雙喜

555

中南海

小熊貓

法國Gitanes

軟盒中華

小妹食開藍莓1😳🙄

綠luck

小弟抽開中南海

赤玉

駱駝

食過中華5000未，機場先有，超正

大麻

藍莓5

藍莓8

食開赤玉5轉咗食中純

赤玉5

超純1

認真
五年前小弟返大陸做野
成日煙不離手
我覺得最香最好食係呢隻
個濾嘴係凹入去少少

百樂門

熊貓